搭完Qatar商務，真喺完勝因航

服務一流。起飛前下機前會介紹自己，笑容好過因航空姐多多聲。

食物a la carte，想幾時食都得。雖然因航多開始推行此服務，但食物質素和多完化輸qatar九條街。

Q suite 舒適度一流，幫你鋪床，又提供睡衣。情侶去仲可以雙人床。

總結：因航唔係因為直航方便的話我唔會俾錢搭。

唔係香港based 已經+100 分啦

你甘肥糸米要坐貨倉

之前飛羅馬搭過一次，無得輸
係多哈轉機都好快

q suite睇sam chui d片都覺得正
兩至四個人搭一流

係好正。可以同另一伴一齊訓，仲有度門，privacy 高！

唔同級數喎大佬
Qatar呢啲係同SQ比較

搭過4 次經濟都覺得完勝

扑埋嘢都ok

空姐3p

甘你老母
糸你老母
米你老母

就算閂埋門人地行過一樣睇到你係入面做咩

Business class 去歐洲2萬頭真係算係咁
慢幾個鍾 但平cx成倍

企高係睇到。不過被入面做咩人地點知

就算econ都正成條街la
超級頂唔順班西面空姐